如果開徵銷售稅, 商品都有14日退貨, 含稅收據可以每個月玩抽獎送現金

如果政府決定要開徵銷售稅, 所有俾銷售稅既商品都有14日退貨, 稅單仲可以每個月玩抽獎送現金
你地同唔同意開徵 ???